[狗話]大家係時候CHECK下係咪所有片都拎晒CONSENT

呀SIR話所有播出黎既片都拎晒CONSENT喎
片段擁有人係時候做FC喇

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣，感謝